發夢 以三步一拜 效仿當年2005反世貿的南韓示威者

和理非手段
為左吸納更多支持者

同場派宣傳單張比圍觀人士知到訴求

想發此夢者請推post

push